最尾兩分鐘咁精彩

似係大戶沽空平倉 過一個開心Weekend
始終之前果四日都跌左咁多

真，29沽落嚟25都飽到唔識行啦

係

唔係大戶買曬所有貨咩

以為中港股已經夠假
原來美股都咁假

Sqqq臨尾蟹能左

呢個真

做市做到唔理你死

大戶真係識玩
本多終勝

企錯邊就一野夾死

企啱都有機會震走

美股大戶真係醒，全日不停fake鳩班老散，最後兩分鐘先開認真mode

即係臨開閘果刻先落啡格

你又知係岩？
唔比劇本今次做真d

納dee一秒20點上落，一棍50點

duodenum

全世界既金融市場都係造市架啦

只不過支那食相差呀嘛

真係好睇過電影

same

牛軍又然